有個仆街老豆真可悲

係咁嘅我朋友發夢畀狗咬
今日上庭 官揼咗佢入去更生
然後我就同佢老豆相討 探監嗰啲嘢
我介紹完自己 然後佢就話我哋冇計傾
聽完呢句火都嚟
唯有我盡量 做下寫信師 探監師幫佢啦

手足